好想同大家去熱血 搵番自己番黎

唔知多唔多巴打黎緊一兩個月都較得閒，又想一班人出黎玩下熱血下，我就見天氣幾好想同一班人去戶外玩下，最後一齊挑戰下鳳凰山既日出。如果你有興趣就黎報名啦！！

都已經有幾位巴打加入左，想搵多幾個人，8人成團

利申：第一次係到開post, 之前玩開高登